尖沙咀好撚塞，做乜鳩咁多警車

鐵馬就插左支旗仔，戴藍色頭盔

護送緊啲大袋

邊個咁大袋
尖沙咀本身都夠塞

關公出陣

今朝見到兩架SUV

CTRU

巴拿馬總統到訪嘛